「開定先」狂賀利記奪得英超史上最高分亞軍

☺️👏🏻👏🏻👏🏻

LM
一陣重奪英超推返個post上黎

亞軍就拎緊，拎冠我切柒斬開七七四十八錄都得

又燈

我地最聯球迷今晚準時可以出黎慶祝死猁狗最高分亞軍

Book埋巴士慶祝一定冠軍

第一次重奪

7749

驚撚到以為自己燈到
燈撚到你條傻西就唔洗住足咁多年公屋啦

今晚曼城會輸波
然後利輸比 狼隊

未完場始終唔好慶祝住
It ain't over till it's over

仲想燈以為自己真係拎到冠

真 就算萬一曼城贏唔到 垃圾利都未必過到狼隊啦

狂賀曼城奪得英超史上最高分亞軍

清你望望馬會個鏝城奪冠賠率先啦鏝點會輸

好緊張究竟鏝城贏唔贏到盤呢

中！

？